事實證明，共和黨已經比DEEP STATE 操控

選舉造假造成咁，都冇人幫侵講說話
建議侵另組新黨，我哋香港人全力支持

驚炒車姐
我見Josh嗰啲有話要推d bill去令選舉更公正同透明

對大統領嘅信念唔夠
根本心中有鬼

no啦 有共和黨人話全力支持侵侵
但老果輩不嬲都唔鍾意佢 所以唔出聲姐

老gop=deep state

應該係話個黨仲要存續，依家幫侵講野係一個好大嘅bet

唔係喎 Ted Cruz Josh Hawley Newt Gingrich 有就選舉公正出聲喎

佢地一早知侵輸硬有冇選舉造假都
人地先唔想撕爛面同民主黨有過節之後搞到內戰俾外人笑
反正贏多左佢地想要D野下屆先一舖收對面皮好過

成套根本支那手法

Pence都有幫口啦，點會冇

有冇諗過GOP同DEM都係佢銀仔嘅兩面
兩個政黨都有唔係佢哋嘅人
Trump就係其一 DEM一樣有個黑人眾議員同Trump出頭

根本就係
民主黨同共和黨根本就係建制同泛民
兩派人夾埋做一場大龍鳳
最後操縱者都係deep state

其實唔係, 而係共和黨都跟規矩做

呢D野佢地唔會今日出聲, 要等最高法院出黎

冷血D講, 有乜野比食阿侵饅頭更令共和黨人支持你? 貪好處一早做左

不過呢幾日一定地震

無參眾議院控制權有咩用，搞返個自由啲嘅社交網絡同媒體先

民主黨同共和黨根本就係建制同泛民
兩派人夾埋做一場大龍鳳
最後操縱者都係deep state

唔通每個鐘都學口交部出咀炮先叫做到野未
留返啖氣上court 啦

表態都唔撚表
根本比deep state 收買咗

岩呀 Deep State全國上下咩都控制哂
連共謀干預 第時共諜滲透哂美國半個政府 都係佢地一手安排

連登仔幾時同侵建國？